[求救] 換顯示卡無畫面

PSU Antec 520w
用緊AB350M
7770換GTX1060

換左顯示卡無signal，顯示卡燈著風扇轉一陣停左

試過
1.(清cmos)用螺絲批連住兩枝cmos jumper
2.(清cmos)拆電芯

而家淨係用返7770開到機
連onboard display都無畫面(同時拆埋顯示卡)

求救

補充：有插8pin

張野本身壞 ?

連onboard display都無畫面(同時拆埋顯示卡)

咁唔關事了

係R晒頭

而家試緊del driver
求教

del driver得左(亦有可能頭先我唔知做錯咩步驟)
多謝上面位巴打同有嘗試睇個呢個post嘅巴打